手頭上有部陳年ASUS G73SW 想知有冇可能upgrade張顯示卡?

是咁的，我親戚比左部陳年機我話太舊佢唔想要

部機本身跟張gtx460m, 今時今日食雞super low預設都只係勉強上到50fps

想問下可唔可以將佢升上7系 8 系 or 9系卡?

因為見到佢張顯示卡唔係焊死落板而係有個socket位插落去的

如果升到級部機真真正正咁番生 求教

push!!!!

可以呀 買熱風槍再淘件parts

換卡 --> 覺得粒U對唔住張卡 --> 換U
一換U成個platform換曬
咁PSU自然都換啦
然後個case裝唔落又換

都話左唔係焊死 佢係有socket位插張卡落去的 張卡可以獨立拆出黎

i7 2630QM既極限係邊?